贏國打輸貿易戰之後，應該會搵香港開刀，重個隻

為咗轉移視線

logic fail
贏國會輸?

贏國係個名，就好似浮雲般⋯